Xianggang政府明知無野可以做，都照樣話要引渡丹麥政客，小學雞擺款

睇得出Xianggang政府好嬲好嬲
於是又搵香港人出氣
琴日先判手足坐5年半

如果人地過黎挑機點算

想比一個下馬威其他外國議員睇, 佢地唔會有好下場

其實港共都咁戰狼, 個情況真係腐化得好緊要

一個島仔, 仲要食世界飯既

夠膽向人地國家擺款？

引戰歐洲

屌完攞左尾彩咪算囉, 點會咁戇鳩真係做架, 咁唔知醜真係丟中共架

但歐盟都仲係NO ACTION

又唔怪得林鄭咁寸既

下一步禁丹麥產品，lego都禁

無得食藍罐曲奇

全宇宙都通用嘅黨安法，本來就已經夠離譜。如果立嚟嚇吓人，大家仲可以一笑置之。而家你「嚟真」，咁就再唔係講笑。後果係逼西方國家收你共產黨皮，將你個黨同埋條威脅全人類嘅黨安法送落地獄。

外星人都怕咗佢